PRODUCE48集中討論區（95）被迫開po

《PRODUCE 48》是韓國Mnet邀請AKB48家族總製作人秋元康一起合作，並在2018年推出的選拔生存實境節目。

《Produce 48》將從參賽的日本39名、南韓57名女練習生中，最終選出12人。

主持：李昇基
主唱導師：李洪基（FTIsland）、韶宥
舞蹈導師：裴允貞、崔容俊、MAY J LEE
Rap導師：Cheetah

主題曲：

韓國官網

決賽直播
週五香港時間19:00-23:00
link:
(官方韓字)
(中譯配音)
(日字轉播)

本po名言 (by 默默愛Twice9012)

本po熱門問題：呢個係邊個？

鎮Post之寶：救火裴

一起走過地獄路的boombaya二組
惠里不知道，惠里想睡覺

錯的不是惠里，錯的是讓惠里跳boombaya的這個世界

在絕望的中心呼喚希望

---------------------以下開放賭J---------------------

光速留名
其實張圖係邊位巴打改

#1就binc 樓主找跳樓數先啦

misa罪狀

1.跳樓走數
2.1001走數
3.成日罵戰
4.成日撩女
5.成日扮絲
6.成日叫人摸佢波性騷擾人
7. 圖海夾住幾張ban圖
8......

歡迎補充

新po留名
今日投左Nako未?

仲以為見唔到95添

全民齊撐我真娜B出道！

呢個post算唔算係垃圾topic？

樓主（-1000分）

lm

將功贖罪

禾豬j圖集

根據風紀規距係

發自內心

有misa潮文未

樓主幾時跳樓

1001 找數都要搞我

曹b幾時出道

Misamisa終於肯開post

好波

我愛曹b

DoA

驚唔驚冇人入呢個post

應該唔會嘅

禾豬咁多張相

最愛禾豬

風紀🙋🏼‍♂️ 有人開垃圾post呀

膠真呢個look超正

開po用垃圾topic

Miku SR

呢張有d似hani

點解剪頭髮

想問大家小學小息完左之後係咪要企係到唔比郁

又拎死人黎玩

李順圭舊登係咪都係叫李順圭

返工點睇

地方的misa需要........

需要你個頭

MCD短髮咪又係咁靚

係咪攞完星就會加view

迫迫聲咁難聽

變返見習會員

待認證

灌水好低汁
貼圖推Po ok？

見習會員出唔到post

規矩點算迫

1001

咁快 misa咁多仇家嘅

新po lm

MAKO IG LIVE

個post係咪痴左線

新po都唔知添
我碌棒呢

新post留名

真係好似庭沼珉

好得意呀

係 響第一次鐘唔准郁 響第二次鐘就跟返自己班排隊

我

一郁要比風紀捉 On99
究竟邊個諗埋咁白痴既野

出咗啦

紀律呢家嘢你哋識啲咩

新post 仁美推

好慘，冇塔

終於守規矩

應該係柔一二三紅綠燈果啲遊戲演變啩，先用遊戲方式去處理，令啲細路仔容易接受啲我估

柔飯發現

2018年9月2日(日) 開場15:00/開演17:00

チームH「シアターの女神」千秋楽公演

■出演メンバー

秋吉優花・上野遥・神志那結衣・駒田京伽・坂口理子・田島芽瑠・田中菜津美・田中美久
豊永阿紀・松岡菜摘・矢吹奈子・深川舞子・坂本愛玲菜・武田智加・外薗葉月・山内祐奈

我怕離題會被人捉，咪換返粒貼題啲嘅字

Nako

菜仔最近好嗎？

呢度都係啊

冇問題呀

match

頭已側

下世輪回真係要揀貓或者狗

一到1000就冇人郁

成日入我舊po做乜

第一集見到佢都覺得好似庭沼珉
所以就鍾意左佢

丁你

成日有新相

呢個係bb人

有冇巴絲打知，點解用iphone/ipad 睇sr冇聲 明明開到最大聲了

你手機係咪較左靜音

你部野壞左呀

又新post
推下狗竹靚圖

咁究竟係咪

點知你做咗鸚鵡

冇上一陣 點解咁快又開咗新po

冇呀,轉返有聲都唔得

搞乜一堆hkt開緊showroom

miyu似啲

今日無時間mon post
今晚返到屋企再推下vivian先

HOW個rapper似啲
同清純同場rap個個

咁耐都未到星期五

就到

琴日都成班hkt 聚埋一齊開sr

星期二咋
好似等收工一樣咁漫長

班成員實好緊張

usa chan條8婆豬推都有開

唔想咁快到 好驚佢真係出唔到

狗竹返番入團未

我都好緊張

罰你去睇Miku SR

有得咬奈子

但好怕睇完無左心靈寄託

係咪練習緊final stage呢

你個gif 錯咗

應該係

邊個

SR 好似係default 靜音 要unmute 咗SR先

佢黑歷史多到得人驚

咪又係 仁美

淨係豬推唔認，話自己推nako已經夠仆街啦

如果pick嘅人順利出道就正 韓國資源多好多 youtube實唔仇冇野睇

應該SETTLE哂所有野
呢幾日應該都係咁練個2首歌+BBQ歌

我想知佢入hkt之後係咪會幫珠報仇去屌柒sakura

佢入hkt係有特別任務架

真心仆街黎

有點擔心
daum個投票已經過萬，上位大部分都係韓妹

佢ig屌個mv屌得咁大力 應該都真係入去報sakura仇

當催票算啦

12韓囉
慳返啲時間唔洗追

夠撚膽咩依家
依家櫻花大過蟲豬多多聲啦

5期選秀會，包括27號來自香港既頭號禾珠推

真係想po佢d ig文twitter文上靠北肥秋搞搞佢，有冇cap圖

珠同珠推個腦都係癲癲哋 難講佢唔夠膽

希望至少有個日本妹係做C/MAIN VOCAL
上次CONCEPT已經全韓妹做哂呢D位

佢敢搞鳩櫻花實俾指配人同一期生杯

不過櫻花都忙緊韓國d嘢，應該都唔得閒見條8婆

直播就睇硬架喇 但真係有心理準備會灰機

禾珠未仆街嗰陣時話推佢？
仆直左先轉軚？有冇估錯

開七點
未收工呀屌你

唔緊要啦
直播POST一齊灰

大家可以skip 唔駛睇

MON直播POST

做乜唔報ske
如果係真豬推

好似有in過但唔收？

似做spy 表面唔提推珠話推nako 但私人ig繼續幫珠出聲

報仇囉

放心我估節目唔會咁早出排名 係都播日本握手會先
佢唔驚你睇完排名 冇心情睇落去咩

我驚啲新人多到mon唔到

睇番上年周四先出center候選片
有排等

為咗入hkt先唔講自己推禾豬咋

入SKE點為禾珠報仇

showroom邊個係佢？

隔山打牛？

越王勾踐 忍辱負重！！

日本表演
兩隻歌嘅練習同表演
依到都有排播

肯定佢入去目的係搞鳩sakura 實會八盡所以料去抹黑！！

我唔明個logic
入咗HKT可以點同禾珠報仇
上台除鳩咗櫻條裙咩

請受小弟一拜

攞啲似是而非嘅料去唱就夠 聽講hkt以前都有內鬼爆成員私人twitter ig

傻撚咗咩報仇
個妹妹仔憑咩同櫻花鬥，有邊樣係贏到櫻花
都唔講櫻花依家個地位，係咪想俾韓fans追殺

佢係咪贛鳩架

有冇人覺得showroom 扔星星上去好似 咁

召集所有櫻花nako pick去圍攻佢

維持hkt良好環境人人有責

磁能線 殘體注意

舊底果班冇啦啦點會俾新人follow

哇個樣
不過唱得又唔太差既

打機就比咁重手
著衫就...

可能總選單野太剌激 剌到脫飯

你知我知 但珠推同珠都係有迷之自信 不能用常理分析！！

勾踐用幾耐去復國呀
俾佢入到就點都會揾到機會啦

點會
佢之前係自己IG係咁屌個MV又乜又柒咁

你睇上一頁啦 佢私人ig仲係好激動幫珠出聲 話mv對珠充滿惡意 肯定對sakura恨之入骨

匿名放啲似是而非嘅料出去都已經夠煩

佢宜家連車尾燈都望唔到

櫻依個look真係帶個熊仔頭都認得係佢

唔知決賽鏡頭時間,19個加埋夠唔夠一個oh yeah 多

個頭由紅變紫了 大家鍾意紫定紅多啲？

所以咪大家歡喜囉，最怕架仔以為俾香港人入可以有香港人撐就大獲啦

預計佢同sakura鏡頭打平手

鐘意佢大紅大紫

陰陽頭？！

今生是第一次好好睇
得閒可以拎黎睇下

港台節目播sts 嚇一嚇

唔明

Oh yeah 唔好主唱就得
鏡頭已經無所謂

HOW rapper真係好嘢黎
不過冇鏡頭

追殺左禾珠未？

似小學生卡通書包

主唱嗌一嗌
肯肯定頭12

重睇咗sts 個表演 發現原來隻舞簡單到癲 rumor難跳十倍

佢點可能上到粒音

你唱그래個陣可唔可以跳埋舞

電競椅唔係張張差唔多樣架咩

完全唔同歌

又降key

唔可以比佢做到主唱呀

佢地唔可以常理去理解佢地

咁我上去唱好過啦 上唔到就出貓

反正表演一定會咪嘴，唔做主唱就正on9

我覺得珠推好真心覺得可以報到仇

又啱bor 屌

暑假呀嘛

早1,2個月就得
依家？

只係想問一句

憑咩？

如果最後真係條友係主唱
而唔係miyu/海允
肯L定Mnet係造馬

你去佢sr問佢ig係咩意思

現場直播都咪嘴？

而家好似興live既錄音版，再現場播

屌 唔好呀

至少有半開咪 高音位就開伴唱

27號係珠推？

佢地珠推會覺得你搞我先
我先搞返你
係你錯唔係我錯

上次總選佢地已經係咁既態度

潛力gif

冇錯 上幾頁就係佢私人ig cap圖 早幾日嘅story

我覺得Mnet連80%都未必敢，
如果唔咪嘴成晚車禍現場咁搵撚睇

屌完sakura再扮道歉再對記者自爆 都係sakura同櫻推搞事在先

autotune代唱唔係代唱呀？！

不過上集miyu都有講比主唱海允或者嘈婦

惡人谷

佢係唔係mon緊post
喊緊喎

唔係櫻花跳得差又唔聽教禾豬使自爆？

自己知自己事啦

再次證明佢係真豬推, 隨時豬都醒過佢地

幾個試唱得佢一個降key仲要震哂
我真係唔信佢唱到

同埋就算還應該只係讓果句喳嘛?
唔會由主唱轉去副唱7/8咁痴線呱??

吓mon po
鳩up咋?

27號喊咩鳩呀屌你
邊樣嘢話錯你，做idol做到以前d sns都唔收埋，咁低idol意識就唔好做啦
又唔受得anti攻擊
咁唔gur dm禾豬叫佢收你囉

不如入去佢sr罵啦

你係咪跟，跟我就開火

misamisa開火
緊係留名啦

見到個推因為講錯嘢而收皮就唔該學吓唔好犯同樣錯誤啦

飯隨偶像，全部都冇腦
淨係講智力已經輸人九條街

我唔想幫佢加view
但你要鬧既可以直接d

已經 到極限啦 大家轉移戰場去佢sr

我就座等直播嘅 留名先

睇唔明揮手區

召集更多兵力

小道
We together
主唱柔b
c nako

著迷了嗎
主唱權嬸
c 牛屎
牛柔cp攜手出道

勇者

躝啦曹婦

我個腦依加好多?

牛油cp

我自薦做風紀隊長ok?

邊樣唔明，儘量答答你

唔識條女 cap圖日文唔明

有個港女去選hkt
話自己推nako 但其實係推豬
佢舊ig story好唔滿意早幾日mv豬個死人鏡頭
你地覺得佢入hkt係為左搵櫻報仇
咁樣？

有片
唔理SR啦

原來係合格邊緣先喊

嘩 倉底貨

老老豆豆好似冼迪奇呢d低調少少會比較好
唔好因為睇到最近興produce 48而造個話題為日後入hkt48鋪路
你要轉推嘅都慢慢嚟，加翻珠推都冇咁尷尬

條女=依家in緊入hkt, 香港人嚟，之前一路keep住in入48group但都fail, 以前一路話自己推蟲豬但今次in hkt就收起唔提

cap圖就係佢對蟲豬個mv嘅意見，大約係講唔明點解要咁拍/咁講對白，姐係認為禾豬都依家都冇錯

yes, 大約係咁樣

條片舊野黎嘅

咁點解話佢有睇po?又喊？

老實講，如果佢真係講自己推珠嘅我都覺得ok, 人人都有推真係冇問題

但之前一路都講自己推珠，到今次in hkt就收起唔提，仲改推nako, 真係做得好肉酸

宜家先知原來外國人都可以入日本地區團

做左成日野再追曬post先黎留名

A01

因為佢地9up

佢突然喊，我哋估佢有睇lee到俾人鬧先喊

應該唔得㗎，上2次都可能lee個原因而入唔到(都可能係佢本身太唔掂

[うさちゃん軍団]請支持HKT48五期受驗生27號USA！！ 討論區1

討論USA既不如入呢個區la
睇住一陣風紀捉鳩曬你地黎屌

會唔會太好幻想力

完架啦 大家知發生咗咩事就得 雖然唔關pd事但對nako sakura不利所以提一提

啱，唔講啦再講就過上面條link個po講

我話9up關我地事
上面巴打話因為佢係合格邊緣

捉佢去學wave啦

佢自己都一早知啦，第3次in啦已經係

好圖借收藏

屌

邊個黎？AKB成員？

到今日mnet都咩資料咩片都唔放係未代表12韓計劃通？

有啲咩評分標準？

咪放左條倉底貨 仲唔謝主隆恩

速報未放過
但係放左倉底貨嘅片

[うさちゃん軍団]請支持HKT48五期受驗生27號USA！！ 討論區1

入面有詳細講

唔係，仲未出線

其實冇，平時in都係
1書面審查
2歌
3舞
4 final in

依家就多咗sr見客

冇明文準則

mnet放呢啲片都唔放運動會冇播個啲

未睇條片,有冇偵探覺得係幫人催票

呢段好笑

櫻打拳個下
比我地睇啦MNET

Mnet 唔出奇

播緊個D都走哂

可能聽日放

催票就放問號速報㗎啦
諗多咗

睇怕到時4個鐘都係睇lee d

final速報唔啱規矩

可能而家真係11韓1日,不用再催票了

同AJY講規矩
又諗多咗

點解咁多人睇佢既

香港人嘛，同埋已經係第3次in, 積落積落咪多人睇

呢邊請

做下風紀先
想問USA呢個香港人參加HKT選秀係showroom無lala喊又點解會變成過街老鼠歡迎去呢個post問：

[うさちゃん軍団]請支持HKT48五期受驗生27號USA！！ 討論區1

（純粹真心唔想係呢個post又見到佢 ）

想入hkt既港女

無得投啊屌

諗諗下 如果屎眼第五季再黎 話唔定真係出到道

又黎
佢間公司係未唔俾佢出道la

禾珠鐘意你呢個洗腳婢係你個褔氣

請大家多多支持
草莓大福 本田仁美

三隻手

狗竹山田好好笑

山田真係好撚正

櫻花最多人投都用左4日投2/3去3/3
而家一個2/3都未有
應該都唔洗再投

搭住老師

唔怪得啦 都冇上堂學wave

我叫禾珠第時喺天堂留個靚位畀你

做禾珠定油油隻狗？

很肯定禾珠冇整過

依個真

呢下應該係屎忽用力上嘅
NAKO就係肩膀用力
所以係怪怪地

所以其他唔洗討論，喺禾珠前面個個收皮

獎你

睇到火都嚟呀哇

咁快又一個po

喪心病狂

我好想星期五用到佢

有冇人同我一樣想攬柔b

慶祝我地柔B出道？

鄭子誠

當然

柔B真係好撚噁心

不知幾正又大波

係咁睇金泫雅wave

又pure 又愛國

新片佢最少有1/5集
睇到火都黎埋
造勢造到咁
AJY 仲有冇良心

狗竹同Noe 好正

親生女

嗱，講還講

支持某婦 計劃通 宇宙鹿 金毛joey 羅高恩 組團出道

求柔b波路圖

柔Bvs波圖

羅高恩又未算係差嘅

Avengers

純粹想睇佢地搶main vocal

手下留情 放過我鹿

金毛joey 係Main Dancer 佢無諗過唱歌

岩岩翻睇11
miyu真係未試過咁多鏡頭
真係一次過剪到miyu miho hi三個唔識唱
再搞到海允好機心咁

花絮又剪埋miru學得慢

新片有柔理整大心心

1Pick請祝福本田仁美couple

gif呢

唔好再求圖 放過我啦

整咗，收藏用
唔比你哋睇

放過我啦

G持

1 Pick 柔B

好可愛

係日本佢地本身熟唔熟

同你個名一模一樣

放過我地啦

成日認錯係有情
生到成對孖女咁

正皮你比架?

睇返惠里跳bby 發現原來佢由厭世樣變到最後開心樣

柔理無限心心攻擊 💕💕💕💕💕💕

柔理無限個無限心心攻擊 💕💕💕💕💕💕

成班痴左線呀

睇返第一集
惠里笑到天真無邪

有正評

完啦完啦

請大家繼續為 Pledis 李佳恩 이가은 打氣

不載入保平安

屌你整到成隻怪獸咁

一定做音遠

4個油飯

睇佢笑真係好治療 佢拎到素慧劇本就好

瘋狂補血 💚💚💚
柔理小天使 👼🏻

呢個真係無計，佢拎到dance可能會有多啲鏡頭既

Miru 一向出名蠢

佢新年願望係希望自己聰明啲

佢其實好努力先可以跳到咁

大家應該欣賞佢

起碼佢唔會hea 跳

2條新片都突然冇左既

發覺兩倍速版用翻0.75x睇 清純好唔掂

兩倍速玩野姐
唔駛太認真

唔小心望咗個gif一分鐘

點解好似愈黎愈快

補血

重新upload咗

當年相戀意中人

有返咁上下年紀先知

點解wave個度冇nako架
但又有aoi

前幾個po 左賭J區我仲以為無人敢po

狗竹out左之後, 對佢有好感左

愛得太遲

追fromis_9囉，其實唔錯

留名等下年年中kirsche出pb

新po帶yena b留名

柔b天生麗質點會同有情比較到

繼續支持白間美瑠!!!
又靚女又呆呆地咁好可愛

膠真個樣自然到咁 點整

被請夏首roller coaster洗咗腦

其實呢張圖係黑緊邊個

天仙咁靚邊忽似整，有整我切柒

自然美 膠樣個種靚好難比

屎眼個隻就膠啦

美國solo出道

還好啦

個背景特效好match好震撼

我愛矢吹奈子！！！

其實我覺得miho miru都有少少膠😅非黑

Miho都唔係少少啦wo

講嘢唔咁盡好喎……

有冇人覺得仁美好似星之卡比

忽然醒起連登以前係咪有個男人做wave 嘅gif 係咁做上面個姿勢

都市傳說就miru有執過

但睇佢家姐又唔覺

追完po先發現你地班友係咪俾ajy撚到痴晒線

女人寧願去做手術都唔肯做運動減肥係咩事

Miho 係個個都知整左 非黑....

會追po都唔正常得去邊

叫住唔好追 你仲追 仲痴線呀 被我哋撚到痴咗

well 做手術只需要瞓住度

上兩個po都係垃圾咁濟，叫咗咪追架啦

有得懶唔通唔懶咩

所以佢仲痴線

係比人撚到痴線
依家仲慘
想比MNET撚
好悶呀

講呢d

仲有呢隻

順便去抽抽脂啦 食減肥藥

不過問心我睇1000%又唔覺佢好肥

新片黎？
係街未睇

請夏唱腔好搶好易認 估唔到我睇埋48先留意101

單獨跳呢隻舞幾好睇

ep11一開頭喎

Mnet 咪出左d倉底貨lo
柔B 佔左 最少 20%鏡頭 最後又有大心心
仲唔夠咩 夠J 成日

少左會減分嘅野

無 就點都好睇架啦

遲咗陣入去

好悶

有冇許文強gif?

仲有三日

今日進度好慢

今個星期過得咁慢

啲po 咁好睇 邊到垃圾

因為少咗痴線佬

冇新片

其實全部痴線佬都喺度

但無人發癲

尋日好似推爆左3個

Doa隻手咩事，有潛力俾塔諾加快佢喎

搵我?

Hktbingo 今集出咗熟肉未 我等睇我nakobb男裝

慢慢啦，一日一個半就到星期五啦，到時臨直播
大家腎上線素黎料就到100架啦

上左
成個表演真係好on9

Lin呢

睇個勢今日應該爆唔到

我嘅picks

娜b
中左娜b毒 分分鐘都掛住佢

點解娜b一時無負皮 一時又咁多

misa巴真係好撚煩

睇完覺得好膠冇乜心機cap

推po啦幫手

Misa又來䶢夾鉗 一啖砂糖一啖屎

慢慢哋推咪好

[img][/img]
PERFECT

Agger

Nako勁靚仔

No offence
真係唔識欣賞hktbingo
好悶

興奮？

硬撚曬

直頭好撚悶，唔係睇人真係睇唔落去

負皮係比我 娜b無辜

我都係

自己食屎就算啦 係要迫人食

娜b rape最正

Misa你去打機啦

我都係睇女啫
我又唔識個啲冇嚟pd嘅人 除咗指原之外

係咁
d笑點其他國家唔明
不過今集叫易理解

仲衰過木與手坂既bingo

爆po call我

綠團bingo自從過咗俾假名都幾好睇
但不會寫真係不會睇

好想知係邊個諗出黎
百貨店annex成班就咁坐係度吹水都好睇過佢地搞咩笑

韓pick膠真了

rape

好想比娜b rape

平假名班女就幾識玩

但wfc

我諗咗陣先知你話'不會寫'

我仲以為你話不會'寫真'

原來兩段新片都無乜好睇，mnet是但出片玩9我

sor

未到11點已經無人

個個放棄追po

仲係到等你地po圖呀

嚇走哂
留得低 都係膽量驚人

冇嘢好睇

留得低 就要有心理準備睇禾豬

新入嚟見完圖 上一頁

發現幾個投nako既片 好無聊 不過好欣慰

唔係禾珠就柔B

Miru又有update

一陣MISA巴又貼

Ot

陣間又俾人屌469喺48講46

櫻花你idol黎嫁
做咩放棄形象係到妹下妹下

咁又唔係呀，睇akbingo有惠里，智代梨你地都冇討論過啦，證明仲衰過hktbingo

見到佢都會諗起揀岩自己既團黎入真係好重要

唔好召喚佢

食完lunch 啲泡菜zip牙隙

渡辺梨加?

果陣唔識惠里

依過100%係曾經參加過pd48 既栗原紗英呀

果陣覺得惠里呀妹仲正

佢d片真係好正

隻衰妹淫娥又放J片

今晚有Moe同Chori

喂！

係好正嘅栗原紗英

個

這此機會只是屬於曹婦的

係佢推薦nako做主唱

睇完 唔知佢哋做緊咩 但nako真係好可愛

노에 치요리

走㕸 曺柔理

呢首歌勁好聽

睇百貨店有集佢地去食燒肉 覺得佢好搞笑 個樣同個性格相反 好細個咁

28/8/2018 我愛高橋朱里

笑死，好嫩

當你笑的時候，我也開心

個名真係好易認錯

我諗咗好耐關佢咩事 原來係認錯

跳舞個段算唔算捧彩燕踩白間呢

識野 Why dont you know真係好好聽
反而roller coaster 我唔多入耳

我覺得白間幾可愛喎拉走fd個下

記得惠里俾人話佢帶眼鏡個樣唔掂，實係上到大學轉帶con嗰啲女仔

我都覺,好可愛

不過新片又係冇見到Miyu

覺得新個首最唔好聽

我無睇101但一睇到呢個MV即刻search呢個邊個黎
首歌好聽，MV又靚

爆料人無聊到po食物相

夜晚po嘢食相好邪惡

睇48練就好眼力

幾乎個個有做過主唱既都有reaction shot，Miyu咩都無，淨係可以遠鏡睇佢勤力mark notes
都係自食其力算

睇埋live仲正, 有幾場加插ioi成員嘅其他歌嘅舞, 超感動

你講MAMA個次?

去咗SBS度買娜b之前個節目

係愛呀

睇住nako教做體操先

可以瘋狂剪佢食野既gif
我用youtube個幾條剪好朦

呢張幾好喎，好強悍既feel

首歌有free dance
每次打歌都會跳ioi姐妹團嘅舞

熱烈祝賀已確定柔b做main vocal

點解有咁完美既女仔

又差唔多夠鐘出花園post
Miyu = Me & You

2 pick彩燕

子瑜

仲有有機拎餐車既
奈子

仁美

下尾

使用指南

填電話號碼亂填11個數入去就得

到底會唔會有郁既一日想佢地拎餐車拎耳機禮物就快啲去投啦

冇入來6,7個鐘竟然得25頁咁荀咁梳乾?

撚我唔到嘅

柔B做主唱
條友tip中曬上次頭12

Why don’t you know最好聽

俾大家估中哂

跳得唱得rap得
綜藝感強（只限同ioi成員一齊時）
英文又勁
重情重義

下刪一萬字....

1 사쿠라
2 장원영
3 이가은
4 나코
5 미호
6 혜원
7 은비
8 미우
9 가은
10 유리
11 히토미
12 초원

岩岩喺未來返黎

柔b終於出人頭地喇

ig

代補LINK

[url]9UP[/url]

原來有上聲樂
堂

不要再說了

星期五見到柔B扮喊我即刻表演真喊

張圖係prove 你哋柔b會做final main vocal

但23號未播啱啱呢集

之前睇呢條片, 比阿媽問我做乜首歌來來去去都係得一句

究竟點解死要保嘈婦

總之有曹柔理呢個團就唔會支持

到nako up相啦

越諗越灰
我每次都中唔太鍾意既成員

PTT 預測投票

可以一齊投下睇個結果會點
感覺上台仔投票中 柔B會高位出道

屌我都係

某婦又成最大贏家

不過去到1pick點剪都係咁投㗎啦

依家係鬥fan base㗎姐

冇乜本命運，不過我個團抽中邊個都冇乜所謂

唔好咁樣得唔得

依家路人票都唔太影響㗎啦

定d嚟大家

點定呀

屌

AJY 試左水溫
用剪輯試票源
彩燕爆到第三證明左
PD死忠無想像中多

當眾送個章比佢先

票池太細

仲有唔夠三日
壓迫感越來越大

我想做團飯

定啦，學我哋睇48 嘅人咁

單推都冇問題

某婦post過左2個鐘12like 12dislike
口裡說不，身體卻很誠實

[member]得既話我都想搞鳩佢
但諗起一咁做就會影響到其他成員就...
所以曹婦真係最大贏家[ /member]

諗起入fan sign可以見到曺b就好興奮

嚇我唔到既 無啦啦點會換個降key既唱?
唔好又話我聽係製作人換vocal呀

緊係單推啦

搞到咁有乜謂
定你曲線曹推

如果真係條友做main vocal再入埋12
我驚我嬲到拍枱

Diu造馬造到咁都得架咩？

合理嘅。又係歷史原因

俾啲信心

呢12門徒 請你哋繼續追隨曺柔理，唔好出賣曺b

大陸人冇腦架 上集一出 一堆人話黑轉路 (黑粉轉路人)
話佢好好人唔搶主唱 咩好感度提升
屌到最後原來佢又係做返主唱

惠里真係好qq

估計日本妹走勢
櫻花出道無問題。
Miho 會跌，但應該仲頂到出道。
Miyu 會跌，會去到危險位水平。
Nako 會升番，出道樂觀
Miru 唔清楚會多左定少左，但可能出唔到道
Miu, Hi 危險位向下走機會大，偏向悲觀
Juri會上番少少，但應該都係出局

“仁美、詩安轉恩菲or柔里”
個台仔傻撚左？

真心問下

如果你地嘅1Pick入左,但再加埋某婦, 你地仲追唔追

如果朱里奇蹟入到 點都得

娜英轉奈子or仁美

你睇錯左，佢個頓號唔係咁既意思

決賽梗係準備好，隨時半咪都唔開

佢一啲都唔多路人 但都穩 我屌

你睇錯左, 佢應該係話

娜英轉奈子or仁美
詩安轉恩菲or柔里

追啦緊係

禾珠當年未又係係到
無視member對我黎講完全無難度

屌邊個晏就講係11人團
fake咗我真係

o sor
一見到某婦就太激動

單推。不嬲都係咁

啱喎又

其實係因為大家都無開自動show相
見到負皮就直接跳過

係喎
你咁講又掂喎

兜口兜面送個慰安章俾某婦

原來禾豬係48咁多年就係為咗訓練我哋當某某人冇到lee個能力

幫我送埋 過數比你

不過我有d唔信個小道
上次係大家都知個日錄影，佢之後出係準好合理
但而家距離星期五仲有變數，佢點解可以講到咁撚肯定
唔俾呢兩日係rehersal又轉左？
我堅決唔撚信
（係啊你俾我自己呃自己好無？）

:「柔B，你今日唔記得咗戴呀~」

好似係我

睇mv就知
某婦鏡頭一定唔會多個10秒
到時搵返櫻花nako or自己推補血都得la
（除非佢#1 ）

可以學晏晝條片咁握手會飛咗個嚟握

求兩個都入

我會切換其他mb鏡頭落去

傻豬黎嘅

哩度啲人痴曬線

我而家已經預左曹婦會係第八第九位出道。
而家擔心係驚有個資歷深既要走人

nmet唔撚 小道撚

去油版

屌上次個53單mv已經有人整左無會計珠版本la

我hi入唔到 但曹婦入到 我會屌爆佢老母

整個升仙版囉

真心大家被撚到哀聲四起

負能量指數爆燈

睇黎要開始學埋cut片

呢個先係慰安章

會追 但會當條賤婦透明同唯十一

下個po標題用韓文寫 慰安婦曹柔理香港唔歡迎你

嘈婦專用icon

save低先

我成日凝住我地咁燈法會燈左個最壞結果出來
10韓2日+婦

其實有數得計, 膠真娜B要上番, 子瑜又係愛將，而且又要俾D位日本妹.
都未計初媛彩元海允
曹婦上埋，櫂F佳恩隨時是旦一個走

講過幾多次 死忠唔會因為咁小事就棄
個唔知邊到黎嘅名單就咁易撚到你地
個死十八 2pick得咁少票 1pick仲點keep呀
最後 我屌你老母呀嘈油膩

塔諾兄=高汁會員

你又有d道理，俾返dd希望大家

學子華神話齋
望咩小小睇唔到

AJY真係可以為左一棵爛樹放棄成個森林

佳恩都走。。。

之前睇韓國報導定評論話日本只可以係top出道
洗腳婢唔配出道
心諗想日本妹拖航母呀

佳恩都入唔到我敢講韓國人唔配擁有實力型偶像

其實冇人驚死忠棄票呀

再講
淘寶個到賣左7000個account
保守估計總票個到應該得7000X2X7=8萬幾票
而家仲要1pick
姐係得4萬票無左
海外票影響力其實唔太大

好la再睇韓國票池
過票論於我黎講可信性幾低（總選經驗之談）
因此睇返佢地原本票數
曹婦要上返出道圈需要再多5萬票以上
咁樣既話除非佢個日表現好到飛起
否則係低位圈飛過絕對唔奇

再論首歌
真係被你搶到vocal可以9叫
但唔好唔記得首歌連韓飯都覺得難聽
仲要個三段高音好難唱
到時婦人出醜機會率唔細
學似狗竹咁就88
如果咁都可以有好多票我只可以話韓飯好撚野

加上韓飯而家癡線到十幾廿架餐車幫曬日本妹
反而曹婦除左抽獎都比較少聽到有其他應援

綜合以上幾樣
某婦出道可能性係........
自己判斷la

南泡真係咪撚再講邊個邊個無實力

真係唔會追冇埋佳恩。。。

我寧願咁諗
好過呢幾日比呢個小道撚到咩心機都無

本來個人唔敢期望太多
自從miyu跌落30個晚
已經崩潰到
最壞嘅結果都要接受定
去到星期五晚就太遲

幫韓國人喚返起佢係idol school笑9人0票

佳恩點走到

係1000%呀

呢個除左睇催票仲要睇表現
我唔撚信佢唱到個三個高音
再唔撚信唱唔到都仲有人投佢票

綜合實力最好已經係佳恩 彩燕 權恩菲 如果無依三個好難說服人 我係因為佳恩先睇pd48 無佢我就唔追啦

咁講彩元真係MOLA

覺得權F 佳恩反而唔會
一個Main Vocal 一個公司表態支持 (上年Cube 表哂態 出左Triple H 作曲)
子瑜明顯做左棄子 上集0鏡頭 完全唔存在
反而膠真多鏡頭
藝娜做c (已經唔想叫牛屎)
初媛未知
海允彩元一個惡剪左(曹婦做左Main Vocal果下就肯定左係惡剪) 一個0鏡頭唔會考慮

反而唔一定俾d位日本妹
日本妹好唔樂觀

播完上集 呢度都開始有D人黑海允

懷疑有D人無睇訪問佢果陣講咩

同意 冇追過選秀節目 真係只為佢而嚟

覺得我海允已經冇咩機會
正常發展既話應該都會係16-20位偏多

唱唔到唱到個音拆撚左韓國人都鐘意？
如果係咁上次佢唱cool里再9叫係正既佢應該入左頭12 la？

可能想推新團

到時都係咪嘴架啦
學巴打話齋最少都咪80%
佢唱唔唱到都可以用佢演技嗌到七情上面
然後下面啲人又係度wowwowowow~~
睇得多音樂節目就知好多live去到高音位明顯係咪嘴台下啲人都會係度wow

佢公司好似話好快出新團
睇怕佢都唔會谷

我覺得1 pick 真係得櫻花nako穩
其他都危

曹婦Main Vocal唱得好有票
唱衰左都有同情票

鬼叫你阻住親生女咩
做左好人10集 點都要搵一集剪衰你

痴左線既發言:
搞到咁
雖然個個都想出道
但真係 公司有團準備出返去仲好
話唔定做下個(G)I-DLE

好過留係新團做曹婦洗腳婢

而家呢度好多人比vocal 9叫撚緊
大佬啊呢季成功9叫得nako海允
某婦人上次都已經唔得
跟住練習又降key
錄音個陣又睇到仲係miyu做緊 vocal
除非再錄過咁姐
否則俾到婦人咪到咀又點喎
去到nako個種震憾性先驚la

我的理想top12

唉
又蝴蝶效應

WM新女團除咗natty 彩燕同有上48個2個仲有無咩人

但係公司團要拖大型航母 IOI系團收哂皮咁滯 想佢係pd48吸飯同人氣

首歌又難聽
真係9叫成功又真係投你？
我唔投隔離team個vocal唔好
係我認我唔熟泡菜仔
但真係人之常情睇live決一生死
某婦真係vocal又要9叫咁難既高音肯定好撚大壓力
點會唔仆街呢？

只要將個錄音做少少功夫,就可以做到大細聲和透氣效果,令人覺得好努力現場唱添

cool里點解釋呢？

佳恩都ok穩既 佢同櫻兩個 第8集排名跌咁多 速報已經即刻升返上去
不過死忠就冇櫻咁多咁解

問題

用solo許換慰安婦你哋制唔制

我就制嘅

somi天降

大家真係好有被害妄想
已經講左咁多理性分析
咁多人都即刻唔願相信仲要繼續願意俾人撚
屌講到口水都乾la
唉我自己都係訓la我呢個柒頭

要諗架咩？

仁美朱里權F 三個一齊出到道
我以後唔反MNET

我認我個人悲觀
巴打體諒下啦

乖喇，大家都係想預早調整心情
無佢既，大家咪開香檳慶祝
有佢既，依家唔做好心理準備，
到時會打爆電腦MON

收到風

起碼靚好多先

sakura, nako, miyi, yena, 仁美 gogogo

人無希望 就唔會失望

想大家開心d度過呢兩日姐
真係佢出道既真係仲有兩年幾捱
倒不如當佢係食花生先la

竟然未爆po 係咪眼花

小道:
20名: 嘈油膩
1-19名: 其他

利申 未來人

miyu jan

有彩元
依隊我袋呀屌

求翻譯

純綷鳩up 始終有得出道最好
只不過假設無出到既情況下
公司應該都會汲取ioi前車之鑑 唔會再推大型團
如果真係簽到somi Natty 返黎 就唔使再驚拖航母既問題
人氣會平均好多

P.S. 彩玲都好似走左
最新JYP Showcase 唔見佢但申柳真仲係到

唔反了

圖中間兩個就係早早就PD48 OUT既2個
WM練者生 IG (ONF未出道之前都係呢個IG更新佢地片)

Youtube同Twitter(Fans整) 少少練習片

上面已經有兩個被撚

其實見到lihkg
FF吓啫

1 櫻
2 彩燕
3 佳恩
4 Miyu
5 Nako
6 Miu
7 元英
8 Miru
9 初緩
10 Hitomi
11 恩菲
12 彩元

有無人要入form申請開po

有六日就好好

俾大家發泄下
做定心理準備
真係好過到時先知

其實solo許對腳都幾正吖。。。。

唉屌

有冇人可以拎走misamisa張form

其實我想推采元多過solo solo係唱到但唔好聽
采元冇唱高音但都第1名就知佢把聲有幾正
而且佢F都唱到 係震震地把聲 其實練多d就唱到埋F# 差個半個音

彩元入唔入到要睇餓o靚字可以吸到幾多遊離票

wtf

講腳我又想po子瑜

今晚唔爭1001 了

我有仁美就足夠 btw 可以開多個位俾朱里？

法國你口味同我好似

彩元其實幾正

而家先識得欣賞允真會唔會遲左d

開始feel到突然少人覆
個個都避1001

新po lm！

見咁多like 係咪冇佢

好撚驚俾入屌1001唔開po

有仁美就足夠X2

我都想
膠真 朱里 海允

嗱一單還一單
搶C依單就永不平反嘅
但係肯肯定好過曹婦

你又鍾意腳？

搶C係事實 好想係佢做main vocal

我錯了。。。

miru ig 出張相,一小時都萬八個like
我覺得佢真係幾強勢

想問好耐，點解你地鐘意打初緩多過初媛
唔覺得個緩字做名好奇怪咩

tbh好過清純同櫻

有冇solo許腳圖呀你

呢兩個就算啦

又入直路

嘩 接近1001喇

最後50米

又準備喇 摺埋先

潛 bye

bye

我愛VV人

開口中遊戲？

屌呀 許solo同某婦都唔想要
唔好因為舊屎臭過之前舊屎就掛住舊屎先得架

好快D浦頭喇你地